[包容體諒] 「小心分化割席」戒備信號現正生效！

(之前開咗同一個Post 唔知點解推唔到 )

場運動可以行到今日喺因為各路手足

絕不分化、絕不割席、絕不篤灰

請大家繼續堅守，唔好俾三毛同有心人分化到

致勇武手足：請體諒和理非手足思想未能跟上前線，話曬喺第一次突破咗心理關口，和理非喺會慢慢學習同改進。
致和理非手足：請相信前線手足嘅決定，唔好因為自己一貫底線立場而否定前線手足嘅行動。

如果我哋學識互相包容同體諒，我哋就會越團結，場運動就越強大。相反，如果我哋手足之間互相猜忌，行返2014條舊路，對家就可以將我哋逐一擊破。

「一枝竹仔會易折彎，幾枝竹一扎段折難。」

兄弟爬山，各自努力
不分化、不割席、不篤灰

請幫推 多謝大家

推

Push